{
  "Add a profile picture": "添加个人资料照片",
  "Adding shared address book...": "添加共享通讯录...",
  "Address": "地址",
  "Address book": "地址簿",
  "Address book %s will be deleted along with its contacts.": "地址簿％s将与其联系人一起删除。",
  "Address book created": "地址簿已创建",
  "Address book deleted": "地址簿已删除",
  "Address book settings": "地址簿设置",
  "Address book settings are updated": "地址簿设置已更新",
  "Address book updated": "地址簿已更新",
  "Address books": "地址簿",
  "Addresses": "地址",
  "Administration": "管理",
  "All contacts": "所有联系人",
  "All members": "所有成员",
  "at": "在",
  "Birthday": "生日",
  "Can not add shared address book": "无法添加共享通讯录",
  "Can not get contacts": "无法获得联系",
  "Can not search contacts": "无法搜索联系人",
  "Cancel it": "取消它",
  "Cannot cancel contact deletion, the contact might be deleted permanently": "无法取消联系人删除，联系人可能会被永久删除",
  "Cannot cancel contact update": "无法取消联系人更新",
  "Cannot get contact details": "无法获取联系方式",
  "Cannot get contact details. Redirecting to contact list display": "无法获取联系方式。重定向到联系人列表显示",
  "CardDAV URL": "CardDAV URL",
  "Cards": "牌",
  "Choose an avatar for the contact": "选择联系人的头像",
  "Click to edit": "点击编辑",
  "Collected contacts": "收集的联系人",
  "Company": "公司",
  "Contact copied": "联系已复制",
  "Contact creation": "联系创建",
  "Contact Delete": "联系删除",
  "Contact information": "联系信息",
  "Contact moved": "联系方式",
  "Contact updated": "联系更新",
  "Contacts": "往来",
  "Copy": "复制",
  "Copy contact": "复制联系人",
  "Copy to": "复制到",
  "Copying contact...": "复制联系人...",
  "Create a new contact": "创建新联系人",
  "Create a new contact with the same information as the selected contact.": "使用与所选联系人相同的信息创建新联系人。",
  "Creating address book...": "创建地址簿...",
  "Delegation": "代表团",
  "Delete address book?": "删除地址簿？",
  "Deleting address book...": "删除地址簿...",
  "Directory": "目录",
  "Domain address book": "域通讯录",
  "Edit address book": "编辑地址簿",
  "Edit all contacts": "编辑所有联系人",
  "Edit contact": "更改联系资料",
  "Edit contacts and manage sharing": "编辑联系人并管理共享",
  "Emails": "电子邮件",
  "Export": "出口",
  "Export contacts": "导出联系人",
  "Export your contacts in \"%s\" to vCard format file (.vcf) that you can import to other applications.": "将\"％s \"中的联系人导出到可导入其他应用程序的vCard格式文件（.vcf）。",
  "Failed to copy contact": "无法复制联系人",
  "Failed to create address book": "无法创建地址簿",
  "Failed to delete address book": "无法删除地址簿",
  "Failed to load domain address book": "无法加载域通讯簿",
  "Failed to move contact": "无法移动联系人",
  "Failed to submit request": "无法提交请求",
  "Failed to update address book": "无法更新地址簿",
  "Failed to update address book settings": "无法更新通讯簿设置",
  "Failed to update contact": "无法更新联系人",
  "Followed members": "跟随的成员",
  "Hide address book": "隐藏地址簿",
  "Import": "进口",
  "Import contacts from a vCard file (.vcf) to one of your address books.": "将联系人从vCard文件（.vcf）导入到您的某个通讯簿中。",
  "Import contacts from file": "从文件导入联系人",
  "Import contacts from social accounts": "从社交账号导入联系人",
  "Import to:": "导入到：",
  "It is too late to cancel the contact deletion, the contact might be deleted permanently": "取消联系人删除为时已晚，联系人可能会被永久删除",
  "Job": "工作",
  "Last name": "姓",
  "List": "名单",
  "Main": "主要",
  "Members right": "大家吧",
  "Mobile": "移动",
  "Move": "移动",
  "Move contact": "移动联系人",
  "Move to": "搬去",
  "Moving contact...": "动触...",
  "My address books": "我的地址簿",
  "My contacts": "我的联系方式",
  "New address book": "新的地址簿",
  "Nickname": "昵称",
  "No contact": "没有联系",
  "Other": "其他",
  "Others": "其他",
  "Phone numbers": "电话号码",
  "Public right": "公共权利",
  "Read/Write": "读/写",
  "Request submitted": "提交请求",
  "Retry": "重试",
  "Rights": "权",
  "Search for users to subscribe to their address books": "搜索用户订阅他们的地址簿",
  "Search in contacts": "搜索联系人",
  "See all contacts": "查看所有联系人",
  "Select destination address book:": "选择目的地地址簿：",
  "Settings": "设置",
  "Shared address book": "共享通讯录",
  "Shared address books": "共享地址簿",
  "Shared by": "通过共享",
  "Shared with": "跟...一起分享",
  "Sharing Addressbook": "共享地址簿",
  "Show domain members as an addressbook": "将域成员显示为地址簿",
  "Show followed members as an addressbook": "显示关注成员作为地址簿",
  "Social Account": "社交帐户",
  "Social Networks": "社交网络",
  "Something went wrong, please try again later": "发生错误。请稍后再试",
  "Submitting importing contacts request...": "提交导入联系人请求...",
  "Successfully added shared address book": "成功添加了共享通讯录",
  "Tags": "标签",
  "The contact cannot be created, please retry later": "无法创建联系人，请稍后重试",
  "The contact cannot be deleted, please retry later": "联系人无法删除，请稍后重试",
  "The contact cannot be edited, please retry later": "联系人无法编辑，请稍后重试",
  "This address book is not shared with anyone": "此通讯录不与任何人共享",
  "This contact cannot be edited": "此联系人无法编辑",
  "Too late to cancel the contact update": "取消联系人更新太迟了",
  "Update profile picture": "更新个人资料图片",
  "Updating address book settings...": "更新地址簿设置...",
  "Updating address book...": "更新地址簿...",
  "Website": "网站",
  "Websites": "网站",
  "Work": "工作",
  "You have just created a new contact (%s).": "您刚刚创建了一个新联系人（％s）。",
  "You have just deleted a contact (%s)": "您刚刚删除了一个联系人（％s）",
  "Your permission": "你的许可",
  "Please fill at least a field": "请填写至少一个字段",
  "Search results": "搜索结果",
  "No contacts are matching your search": "没有联系人匹配您的搜索",
  "Synchronize domain members address book": "同步域成员地址簿",
  "Run": "跑",
  "Submitting request...": "提交要求...",
  "Synchronize domain members address books for entire platform": "同步整个平台的域成员通讯录",
  "Domain members": "域成员"
}
